一句講晒 今晚去唔去行街

今日星期日
一於趁肺炎冇咁勁走去行下街
十八區商場俾大家涼冷氣
最好而家就出發啦
好
唔好

唔啦 聽日番工

推

拉

開花？

有人做乜都得

你屋企個冷氣仲爽